[ViuTV96直播] 5/10 - 20:00 國際足球友誼賽 - 香港 對 老撾

國際足球友誼賽 - 香港 vs 老撾
5/10 - 20:00 @旺角大球場

ViuTV 96 現場直播

= 支持香港隊

香港隊二十三人決選名單:

．守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)

．後衛
徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、丹尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)

．中場
鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、黃洋 (傑志)、伊達 (R&F 富力)、陳俊樂、黃威 (和富大埔)

．前鋒
羅港威、麥基 (東方龍獅)、艾力士、辛祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、佐廸 (理文)、高梵 (青島黃海)

預計港隊正選陣容

王振鵬
羅拔圖 列斯奧 艾里奧
徐宏傑 陳俊樂 鞠盈智 丹尼
黃威
艾力士 佐廸

香港 (世界排名147)

近五場國際賽表現:
28/3/2017 - 亞盃外 0:2 黎巴嫩
7/6/2017 - 友誼賽 0:0 約旦
11/6/2017 - 亞盃外 1:1 北韓
31/8/2017 - 友誼賽 1:1 新加坡
5/9/2017 - 亞盃外 1:1 馬來西亞

老撾 (世界排名166)

近五場國際賽表現:
9/11/2016 - 亞洲團結盃 3:0 蒙古
12/11/2016 - 亞洲團結盃 2:2 尼泊爾
14/11/2016 - 亞洲團結盃 3:2 汶萊
7/6/2017 - 友誼賽 0:4 阿聯酋
2/10/2017 - 友誼賽 1:3 澳門

2/10/2017 - 友誼賽 - 澳門 3:1 老撾

全場比賽:

香港對老撾將作為香港隊征戰亞洲盃外圍賽前的熱身賽
若10/10香港未能擊敗馬來西亞將勢必出局,
同時將香港2019-20亞冠分組賽席位拱手相讓馬來西亞
金判坤亦須履行承諾下台

等睇毒果spin到因選入籍兵 所以要kimout

債王留名

得兩個土生土長

?

屌自膠，睇漏左傑仔

希望有手足錄低場波

有冇機會坐爆

免費都未必會

按以往，有免費直播就有人錄

Come on the game on, we are Hong Kong!

點解友誼賽唔踢大球場 但下星期嗰場又踢大球場

問足總.jpg

足總on9囉

旺角場附近係咪有間食海南雞飯好食的

Jordi Debut Goal

KimOut 彭彭彭！KimOut 彭彭彭！KimOut 彭彭彭！KimOut 彭彭彭！......

kimout

唔敢牙

應該好多廢老唔知今場安排
到時等睇廢老同足總職員閙交

ok

呢場比賽係足總幫廢金做包裝工程
春藥足球，估計入波總數開大

継續好似上場抄傑志form
加上有西班牙三子坐陣多左組織同地面波，等大家忘記廢金鳩斬零戰術

真係會有人跟位坐架咩

好似大球場咁有人check都無得唔跟

咁撚on9坐唔爆都要check 今晚仲要跑馬少左廢老入場

我晴胡恩晴今晚入唔入場

有冇巴打可以網上轉播？人唔係香港

入

我垃

入場睇Jordi debut

我又為港隊培育一個新晉港腳。

依加去緊買飛

渣架

屌你老母買球迷版波衫係都要人上網買
反而n98終於減價

今場幼齒全出再加幾個入藉兵點睇

球迷版nike鋪有得賣

u go? 打氣吧

9527

mk間nike收左皮
新果座野間nike未見有港隊波衫

踢好d

$720

太子開始多人

門將葉鴻輝和守將李志豪為首的六名東方球員，開季至今雖然各戰線慘遇五連敗，仍獲港隊主帥金判坤信任。展望今晚一仗，阿輝除揚言取勝為下周二亞盃外生死戰壯行色外，更渴望重拾勝利滋味：「老撾早前友賽以1:3不敵澳門，整體實力不強，期待今晚能在港隊尋回勝利感覺。我更希望東方管理層趁國際賽的空檔時間，痛定思痛查找不足，上下合力率隊東山再起。」

有冇人唸住鳩坐算？

張贈飛唔知咩no. 狗衝界限街算

左下ok wor

10號嗰場賣哂?

紅色算

上次埠際唸住買
一睇

kim?

不了

好似有啲埋怨管理層？？？

垃圾收150蚊 香港足球等收皮啦

見過銅鑼灣有

都好直接

Fuck no fuck?

一地免費飛

外國巴打求link

對位坐，請遵守秩序

佢唔爆粗已經好俾面

屌 我張套票仲要係2段

準備跳船了

真係首席門將同你護級咩

依家先出緊去食飯

L

冇佢死得仲慘

有陣容未

胡晉銘

出埋除德帥依啲入籍兵

冷靜，守秩序，跟著場地人員指示入座

今晚433？

343陣式

343合理啲

有5個土生土長
反入籍個班滿意未

廢kim又出成班進攻球員打穩守

未

點解要出除德帥

輝
傑 recio helio
帥 ww 銘 dani
子彈 jordi kw

係咪咁

右翼衛，冇咩選擇

亞洲足協真係on撚鳩

yes

咩事係咁 我

老撾係咪廢柴黎？

三日前1-3澳門

因總打手

係~

冇咁既人腳又要勉強踢343
雖然宜家多中堅用

點解要出羅港威

2016年 科威特0:3老撾

現場係咪有人check位

右邊有肥積，金景號，曾主席...不過冇比賽狀態

唔明點解係都要用中國輝

暫時都唔多人

台仔d youtube直播咁撚高清

膠鵬派膠
中國輝港隊穩陣

無

Xu

樂仔無正選
why?

艾里奧仲有得呃喼帽

留力

樂仔唔洗再證明自己

現場部電視播翻辛祖射失12碼果幕

冇乜人入場

仲有黃威

樂仔已經入咗港隊一隊常規名單

同埋貝利果個

踢撚死胡晉銘咩，會唔會係列斯奧防中，丹尼左中堅，東方左右翼衛

練兵mode

劃位真係好撚on9

都係嘅

港超陣咁
E隊踢港超有第幾

屌，好撚羨慕啲人帶埋條女睇波

Sindy前男友、帥、夏志明

樂仔宜家個位應該同大哥一樣，見到佢無出就知kim留力
今晚真係jordi保至尊

葉鴻輝
艾里奧 列斯奧 徐宏傑
徐德帥 黃威 胡晉銘 丹尼
夏志明 佐迪 羅港威

好撚羨慕有男友帶睇波

gay😆

True
呢個陣得jordi一個正宗前鋒(夏志明呢件垃圾唔計）

gay

James Ha、胡晉銘、佐迪、丹尼、列斯奧都係第一Cap

有冇人冇跟劃位坐?我想亂坐

james吹奏左咁多年, 家下先第一cap

亂坐中，理鳩佢

個位無人劃咗就應該可以

on9劃位

特價飛入唔到痴線佬區

其實女的話，普通樣都應該大把人9衝喇

高梵有後備
即係下星期二踢到

唯有寄望ww幫到幾多得幾多

外國撚求link

痴線佬係咪搬左去29區?

因為DQ科豆被判輸三粒咋

28區唔比學生入

少人到...

下次帶你

已經亂坐

得小貓三幾隻
都冇人check飛 鳩坐算

已經唔係多人睇嫁啦 仲要劃埋位咁麻煩
亞洲足協 我屌你老母

子彈埠制賽都踢唔掂仲踢乜春a隊
kimout

有啲區都冇人check 俾我就唔跟劃位

踢得衰過學曦

如果有人坐你個位咪即係人地無左個位坐

到時唔好問我借錢

出埋d鳩人 好心下場就黎真 出多正選夾下啦屌

我會讓返俾佢再搵位 本身俾我個位太柒

會唔會係咁
3-4-1-2
葉鴻輝
徐宏傑 艾里奧 丹尼
徐德帥 列斯奧 胡晉銘 羅港威
黃威
夏志明 佐迪
好似上場對馬拉個陣式。

200蚊啊嘛 大球場呀嘛
足腫永遠唔識用腦諗野 十年始終如一

應該2000人都無

得罪講句入場嗰啲都係戇鳩仔

睇下丹尼佐迪36歲踢港隊仲掂唔掂

屌 有啲預感今場俾人炒

hktpo收左皮？冇人

有無有心巴打開LIVE FOR外國巴絲?
VIUTV個網好LAG

對呢隊都贏唔到, kim 俾人炒啦

咁多條債唔差在多一條

如果香港隊輸波當我冇講過

有位着利記的巴打，帶條着黑衫Adidas的女入場
條女幾下

點解d教練咁鐘意羅港威？

佢喺我附近

東方陣

希望viu唔lag喇
外國jj用vpn

旗下一隻

Viu96開始live

boo～～～

積sir同大豪講

馬來西亞團隊球證

場友賽出哂後備有咩用，唔係用黎練兵？

要睇黃威了

2500人? 2000?

456ok?

睇黎香港加價mkt正式收皮

咁撚交失

澳門3-1老撾，香港B隊4-0澳門

冇入場？

中場企得太遠喇
D人交波又唔係好
好心就現位現出D

羅港威夏志明徐德帥

冇

比人猜

徐德帥正選不如俾傑仔

票價決定一切，理得今日係咪假期

東南亞波底好過香港，籮底橙都好過

其實我一路都覺得要第二日係假期先會多人入場

上次累大豪

明明肯用mk場基本上會爆場
踢得好隨時出埋線踢亞洲盃
點知就走去大球場踢 仲要派一萬張飛 實際人數得9千唔夠 足腫

歐沖呢

列斯奧重多波掂過佐迪

電單車

開左波有冇得免費入場

快到

開餐廳

Recio

積sir講friendly都咁肉緊

傷左

佢講緊成年前既事

下場又出第二班人，今場有無預賽於操嘅作用

今場志在派CAP帽

銘哥怯場

Easy ball

JORDI 1:0

佐迪+列斯奧=GOOD

Jordi

左迪

佐迪勁到

佐迪

Sandro please out! We don't need you now. Jordi!!!!!

今場咁簡單玩兩邊出波

不反金了

踢左十分鐘第一次聽丹尼個名係鳩猴忠報陣容

如果kim係醒嘅就下半場換返5至10個人 當保留體力又好 睇版又好

ViuTV有delay

列斯奧

jordi debut goal

jordi goal

葉鴻輝好耐無贏過波了

Sandro out now!

子彈靚傳

夏志明幾好

反真早

Jordi頂盡用到一年

10球有9球打右邊

劃左位無哂d廢老中小學雞坐中間

james暫時都踢得唔錯

練龍門

右邊勁d😀

金威做緊乜

子彈

右邊用均宜好定帥好？

今場志在令反Kim黨收聲

2:0

空到咁

黃威

人哋廢到

帥哥輕鬆到

空位多到

帥哥兩球助攻都頭dupdup

？

金威

Laos仲廢過我賭

其實夏志明都踢得幾好，起碼好過麥基啦

牙帥起碼有腳傳中同死球
盧均宜我真係諗唔到佢退化之後重有咩優點

佐迪 playmaker

Lo Kong wai

帥係佛山隊又唔見出得咁好

帥哥好勁

羅港威

搵隊廢西黎練條毛咩

又入

對手弱2班

Laos唔撚迫

右路空到

老撾黎

麥基身體協調太差

刷信心

聞屎忽講波都幾流暢

sorry帥哥 頭先話錯你 希望你大人有大量 粉筆字抹咗去

請黎巴嫩仲好啦

呢個真係要

林學威

金判坤特登約呢啲隊

下場輸左又可以搏盡無悔 永續Kim Sir

小明踢今場都可能變球皇

底線傳底

練習賽

連澳門都贏到 咁點解唔約澳門踢

做錯角令人覺得佢領導有方

28區最頭有件李斯特城有隻阿狗

成年一場都贏唔到既話個世界排名

約得多都悶

早排八月尾B隊4-0馬交

點解人哋個龍件波衫冇隊徽
得架咩

laos收得太埋
2邊太多空間

銘依下

約嗰時未知老撾用咁多新人踢

Jordi差D

香港未必贏澳門

果場唔計分

喺viu度見到俊立咬住衫領

但係麥基次次睇佢得個快字，爆完又傳唔出，勝在係勤力回防囉。

夏志明又快，控球傳球都好過麥基，係唔知會唔會勤力回防

呢隊波太弱,搵乙組南華都有機會贏

夏志明得個BODY似運動員

前面有jordi幾好 控射都強

佢約隊同級都未必開到齋，之前新加坡同馬拉都開唔到

10000%唔會

對面都唔逼

黃威踢中場中？

維園球王對老蝸都扭失

冇留意開，夏志明咁大隻架咩

黃威 + 銘

帥亂咁出波

金判坤已經諗緊記者會講啲咩可以認屎認屁

扭埋自己

其實9月馬拉坡仔之旅
贏唔到真係輸自己同輸kim
兩場贏哂起碼今年個分都唔洗咁慘

係呀

jordi d走位同support真係好勁
更加突顯妹祖有幾垃圾.......

呢隊太慢,如出跑狗基都應該夠殺

左邊第一個攻勢

Jordi不要老

對住呢隊再加多3個西班牙人
係人教都贏啦

徐德帥搞乜廢左咁多

佛山隊係咁上下

去左西方係咁上下

alex sandro相比好雞肋feel 入籍黎講

帥哥個頭真係好MK

打殘傑志.jpg

是但係維園執11個都夠打

以為踢八點半

港隊

辛祖呢d咪撚再選啦

過人又無速度又無

擦左兩個助攻

真心3件西班牙入藉兵都值得繼續入選

ALEX衝得撞得

但係太老

傷左之後未好過

jordi係走位射波goal
sandro係拎住個波思考人生gg

辛祖 d 運氣你係唔會估到

睇下Facebook班大中華膠賽後會講咩

最主要都係頂埋3場外圍賽姐

董之英都屌打老撾

正宗狗屎運，無F7佢食得屎

jordi 後生d就好

三個都刮哂反入藉既人一巴

Btw 子彈同港威真係好撚垃圾

唔洗董之英, 係麥花臣call齊11個都夠做

理閪佢地咩 廢金都係靠佢地繼命

嬴波唔會出聲
輸左波就會話華人>>>鬼佬

後者世界級

左路太弱

尋人，丹尼已失蹤

羅港威最唔掂 連走位意識都差

佐迪肯返後場幫波再跑去前面
點睇都好過妹祖妹下妹下

踢埋個亞杯外

見到腦魔

有球原地自轉既走位

估下中國輝今場會唔會失波

會
唔會

左羅廢到

牙帥呢D真係鳩斬

小明都好過港威

斬到冇力

前面拍住羅港威 d 走位幫唔到手，但係丹尼防守同傳波已經幫到手

列c奧可以踼下個世盃外圍賽

夠竟夏志明同羅港威邊個隱忍啲？

recio都叫喺後面lead住用到波

啲長波同傳中廢到

到時可能加埋阿浚

隱形戰機並非浪得虛名

老撾真係...
任人攻嘅，自己就係咁縮，逼都唔逼下

james一開波果段都OK
左羅零作用

recio + helio
差個黃洋

30分鐘換人

佐迪玩走位最後一腳
係香港波重可以玩多2年

約呢隊都唔知有咩用
刷信心？

刷球迷

中場真係無組織，成日交失

叫個無戰術嘅教練去破密集
死得啦

對廢隊都要入到波架 唔練下 出到去又死守架啦

大炒下場會多啲人睇

廢金都好呢樣

要拎d信心啦 2017未贏過

爭少少

徐宏傑謝拉特式仆街
爭D搞到失波

雲傑未夠班

對面傑仔仆街

真係虎哥接班人

又係衰貼門波

唔係點做新442

宏

同謝拉特嗰次差好遠喎

是但啦

踢落唔似廢過澳門

派 俾對手Banner

子彈係唔係盲？

尖fc有個林雲傑

true

南亞波係咁
是但一隊魚腩都肯用波過港澳孖寶

佐迪老到咁都無人夠佢把握力好 有咩好講

黃威打攻中就ok 要佢派牌

想問viu講波一個係招積另一個係邊個？

文彼得

文peter

Peter文

Peter man

遼國喺東北亞

如果Nando同傑仔換位就好，左邊玩晒

一條問題四個人答
仲要有四個唔同答案

是撚但啦
果個AREA D波都係差唔多STYLE

聞屎忽

Thanks

台灣3-2蒙古，勁到

打錯
寮國喺東南亞

聯遼滅金計策已失敗

搞到我諗左成分鐘點樣東北亞

台灣近年真係上得好快
人哋有心攪

港威轉身

咁都唔入

咁都唔入recio

列斯臭

2年前已經贏左香港

空哂頂斜

Yes蒙古足球強國

10年內入世界100名內

台灣

香港vs蒙古應該輸

列斯奧打呢個級數D對手真係練波都高汁過佢

子彈，左羅好垃圾
丹尼暫時無咩發揮機會

佐迪36歲都肯落返後場幫波

香港足腫

KIM個樣好悶悶不樂
可能聞到魷魚香

左羅真係

out得啦依兩件

港威

金判坤同羅港威真係絕配黎

左羅

羅

留子彈

羅港威2分鐘之內2次失機搏上鏡

咁撚垃圾 球會港隊都有機會

羅港威聽到我屌佢咩

世界級垃圾

屌，airtime好貴架

選呢兩件不如試下歐冲

咪又係垃圾
成班針對麥基先覺得呢件廢柴好

我島有護照派
香港

我寧願左羅繼續隱形算

羅港威我

占士

志明

到子彈

左羅 子彈一撚樣

唔好要入藉啦，呢兩大前鋒做左好多威脅出嚟

仲歐乜鳩沖

班華人鬥浪費機會
叫班本土撚情何以堪

子彈港威有份
禾國就冇份
？？？？？？

7vs9鬥垃圾

係咪無人記得夏志明試過半場換入然後又比人換出

個波彈下彈下

龍都唔中

龍都唔中，屌你老母

換卓耀國入黎啦

Kim:出本土年輕前鋒 滿意未？

屌你老味佢自己控架WOR

兩條友

個個都獨食

選林樂勤算啦 橫掂都係

阿仙奴對車路士

Dllm你兩個，睇你兩個我不如睇小明算

最後又係用返7爺

有冇人覺得laos個龍好似香港中學雞

子彈點都好過左羅

所以根本佢同小明啲把握力差不多

屌你，街場求其搵件都好過金威&子彈

艾力士，麥基，高梵都係咁上下

Yes

我覺得歐沖同禾國未必輸比依家

冇佢地咁大隻嘅

小明應該推唔到埋去起腳

18歲

歐冲正職賣酒 副業踢波

駁唔到

呢3個對D高班既球隊係咁上下
夏志明係對D垃圾波先咁上下

睇到個分別未?

不用分得那麼細

歐沖
mk國勁過左羅好多連港隊都入唔到

港會後備龍

左羅子彈 兩大大中華膠愛將

有冇人覺子彈=唔識入波但有速度既妹祖

論狀態，左羅理應要比子彈好，但實際
子彈勝在肯跑又大份，但真係衰自大

幾靚仔

cls 高梵勁好撚多

好心著利物浦就著返紅色啦

幾靚仔 至少相對地係

畫家 alex呢球一定入

辛祖有速度？

有隻痢狗

個花花衫肥婆好撚搶眼

撐黃威樂仔都好過撐依兩條友

丹尼完場可以宣布退出國家隊

閱讀理解拎u

Helio

好明顯

艾里奧

後備

羅拔圖
陳俊樂
伊 達
鞠盈智
辛 祖
艾力士
黃 洋
高 梵
謝德謙 (GK)
王振鵬 (GK)
麥 基
李志豪

妹祖有時會妹到幾下瀟灑波，子彈

上年撚d勁既對手 得佢先做到

入兩球之後就開始鳩踢

未至於嘅
但正選唔係好

我知你講乜了

畫家未必 因為唔順腳 但佢可以hold返個波出嚟

下半場要搞搞個中場 威 + 銘好亂

出 推返黃威上去

呢隊野分分鐘不丹仲勁過佢

換走羅港威換返個中場啦

佢應該打左中堅

左羅高過對面龍

辛祖對東方可以無人搶到個波

足金9 喉 連羅狗威同金威都認錯

最好出ita

recio

HT 2:0

同賽前預計一樣
另外兩個OK
佢要再睇下點先

yes, 威+ 銘各自都唔算踢得失
但人定成隊塞中間
佢兩個好難猜得散
如果要中場造波, 就換多個中場
唔係就學呢家keep住長傳打兩邊放長波

垃圾波唔使出佢啦
整親重撚大獲

HT 2:0, FT 2:0

上場老撾半場1-0馬交

講真哩場玩燒命都可以4 5 6

都係金威

左羅咁撚廢, 難怪比人飛

黃威打呢個位無得扭 廢一半武功

大家係咪忘記左樂仔

港威 子彈 帥換得未

下半場出樂仔啦

前線
黃威 alex Jordi

咁好似幾好

港隊今場波好勁同上場比
兩隊波咁

d西亞佬可能好易爆過佢

都唔係可能
係一定

一碌柒一碌鳩，講咗咩自己參透下

子彈根本無體力打全場，你睇南區打妹波踢法佢都係後備多

足總趕客成功 今日應該得千幾人

唔係出港威子彈呢啲上半場已經456啦其實

除左幫kim之外，完全諗唔到理由要約laos

支持歐沖入選香港隊

究竟依條撚頭教到幾時

識波既教練黃威已經係 first name in teamsheet

兩個入波者 都圍威喂慶祝

帥哥獨憔悴 ...

呢個post好唔公平
Laos咁廢就好心就唔好唔好過分吹捧Jordi
同時又係咁話求奇揾個教都贏到

太多肌肉 對體能消耗有好大影響

董事局仝人出門囗拎400k出黎買3000張飛，搞掂

黑氣石唔敢掂

列斯奧個啲踢得輕鬆到 對laos
艾里奧就...

今日既入場人數係1500人
購票人數係3000人
多謝各位球迷既支持~

已經兩次輕鬆交醫院波

贏波又可以吊住kim條命
永續kim sir

張伯倫

依場同睇港超冇分別 冷清到

自己埋門同幫手造波都掂

體能點都練到返黎 C朗都好多肌肉

拎鳩沖呢啲垃圾同禾國比

講到咁複雜做咩 咪姐係mckee

對laos都踢到碌鳩咁就真係算撚數啦
講緊左羅 子彈 帥 艾里奧你地呀

點解依家仲有人對鳩沖有期望
冇踢波幾耐

呢兩年有冇任何歐沖的踢波片段

搞尻國仔個傑志fans有大頭

先天體格

傑志U8 輕鬆贏

mckee有用好多好講真
需要佢嘅跑動同體力

true
但唔用helio都無人用
kiki, 羅素無入選

似換人了

辛祖

佢經理人有send埋俾貴州截傻邦糊

辛祖屌你老尾

妹祖

高梵

其實班高薪厚職既代表隊教練有無上過貴州睇佢打預備組

屌

上半場胡晉銘有板有眼

有個banner派 比對手

依家呢隊咩嘢對手呀

換5個

ita

對垃圾波換伊達同高梵做乜鳩呀
傷左點算

子彈逃過一劫

Jordi打半場
子彈仲有

畫家

換番班正選出黎

Kim: B team win Macau 4-0, Macau win laos 3-1, we at least win 7-1, but we are A team, at least 10-1

有妹祖大家就會知jordi有幾好波

邊個黎

【2017臺蒙國際足球友誼賽 】
full time
我島 4-2 蒙古

靚wo依球

高梵 (梵高。。。。。。)

都係嗰句刷下信心

又有辛妹

高梵
倒返轉咪梵高 = 畫家

所謂港足精神 就係團結
我地波台手足 自成一族
不但精明能幹 做野爽快
我地會扯旗仔 又會鳩噏
入左球場 就要入波台
撐起港足就至醒目
手足何所欲 馬拉幾時輸波出局
手足何所欲 金仔幾時輸波出局

Laos個龍有冇米7

驚佢地recover唔切

唔好咁 岩岩睇波未必知既

熱身，伊達啱啱傷好

陳肇麒對阿聯酋遠射.GIF

家陣咩陣

中國輝真係救唔到

點解港隊波衫仲係咁撚貴

343

丹尼依球

真祖

射埋都得啦

球員版

傳比龍

咁換法比人和埋就好笑

黃威打出不遠
文彼得你講乜

sandro

人哋個龍真係幾靚仔

子彈踢右翼衛 南美聰d fd？

原來丹尼仲喺度

出現了

南美聰都唔會咁做

你隊波喺賓賓入咗波未

咁都關事

畀牌啦

香港球迷都係比較鍾意睇 港隊被虐

冇牌

傑志fans Bojan又發咩癲

走啦贊狗

陳俊樂同平時一樣NOTHING SPECIAL

黃威回落了，冇可能成季fit既

你地同東方贏撚咗先

講真，佢好啱踢翼。用下跑狗算啦

咁快

上幾場爆seed即 今日正常表現

熱身賽唔出下其他人又話唔畀機會人

sandro走去邊做咩
比佢拎到波咪又係比返閘/翼
咁走法中間又少左個人
走去邊仲要令隻翼少左空間
不如安份守己留響中間攝位........ (just like jordi)

澳門都入到3粒

冇5蛋絕對唔收貨

聯賽都落返少少

PT 2:0
FT 2:0

大家都咁唔願意比波咁既

子彈真係

巴閉囉，英雄主義囉

子彈d控球廢到

夏志明近到咁都比唔到

話撚左夏志明垃圾
成班重話用佢唔用麥基

下半場踢緊乜9

對澳門又話睇到悶

子彈後備ok
正選不了

伊達打咁後真係純粹熱身比佢落場跑步

妹祖係到做乜其實

慢到閪

對呢隊有得攻都攻唔入

廢金識撚攻咩

似係打中場

好撚hea

威哥唔係又傷下話

你黑哂面

拎cap帽

kim out

真祖個跑姿好怪下

佢防守都係10 0 0咋嘛

點解唔選av

一望落去就睇到哂邊個著英超衫

班正選好垃圾

暫時都未有後生取代到佢

屌人地稍後退後少少就守到咁耐，如果一開始咁樣踢咪
對面仲可以話自己輕敵

很重要要說三次

你都唔識用

而家全隊冇一個識得傳波

妹祖又控失

唐文

香港有幾多個識傳波

又學上次賽和坡仔呃馬拉

唉

又係唔會選

笑左 啲進攻打得咁辛苦

換完人踢得仲亂

換左堆正選出黎反而重垃圾左

ft 2:0

收手啦朱基

廢金死撚左去啦

我同Jordan仔 in

james ha同港威 out

recio對攻勢好重要

悶撚死我

究竟下半場踢乜鳩

頂得好靚

越位

夏志明呢個波比到高梵chur盡條頸先頂到 明明身後係冇人

呢場真係世紀垃圾波黎

平時無上陣

你老母辛祖

批幾日後Dani會正選

又越位 射乜鳩呀

On9 sandro

OFFSIDE

越位搶食

屌你老母 讓俾畫家咪好囉

屌你老母

$150架，仲未計手續費

辛祖真係得啖笑

真祖同Jordi比真係笑左

辛祖我

廢金氣數已盡

瘋狂勾腳

攻勢終結者:辛祖

辛祖廢到

D 默契

夏志明廢到

好撚業餘

下半場唔講以為WW冇出

高凡

佢個作用好似hummels係多仔咁

唔好俾真祖射呀 dllm

高梵DRAW FOUL真係世界級

PK

唔好俾辛祖射呀

辛祖俾得靚

個直線比得靚

燈

伊達射

百屌成材

鳩猴忠燈撚到

炒

積sir燈到

一個二個

又MISS

依家球証係咪鬆左，以前keeper咁做一定紅
依家好似放眼世界足壇都比黃多

伊達

尼馬又爭射

又係唔駛射十二碼 on99

無左全餐

伊達啲十二碼都幾穩陣既

冇計， 真係救得靚

一聽到佢咁講都知炒

高梵下次唔博12碼自己射算

其實射得唔差，不過捉到路

辛祖唔撚爭啦？

咩呀 新例比咁做比左十二碼係唔會紅

妹祖是無辜的

新例係可以

而家單刀龍門擒低前鋒係黃牌
改例好耐

算係射得咁啦，救我靚

穩陣

屌，連伊達都，個有邊個靠得住

垃圾

佢D十二碼印象中都炒得幾多下

辛祖：

射得太穩陣

幫妹祖平反

起碼唔係窒步

人地個矮龍都救到

對Loas成70分鐘都仲係2-0

笑撚死

高梵留咁多鬚成日遠望以為係HARDEN

夏志明垃圾

辛早是無辜的

辛祖下次有藉口可以爭射啦

個角度拎得唔算盡
不過都好過sandro

老實講 地波射得咁冇力 真係幾差
可能係炒唔起粒波

子彈 威哥換啦

又唔係射得好差 不過捉晒路

屌你老母臭閪香港隊無人識射12碼
巴西佬十二碼

港隊啲把握力

咩事

lamp

終於入

辛祖射失完之後，番聯賽個球12碼幾高質

終於搞掂

3-0

終於超越馬交3-1

畫家3:0

羅拔圖

對Loas成73分鐘都仲係3-0

仲勁過比清

佐迪唔踢得耐

其實又係燒味戰術

godred

痴撚線

即入

今場幾好

燒味

巴西佬靠唔住
下次比西班牙幫射啦

ita同子彈出波質素高下立見

聯署要求jordi下場正選
妹祖請收皮

伊達 + 高梵

十二碼地波黎計 華度斯係打蔚山嗰隻就係榜樣

嘩個17號

林雲傑?

威仔

都係靠老將 + 入藉

高章

喂 黃威

live post都ie

辛祖上返d力好返d

3:0 就咁高章

香港真係唔可以打順境波

哂左 依個組織好靚

ALEX IN

金威OUT

哇 見到香港打呢d小組好新鮮

攻中 妹祖

好個上半場d 9斬

仲未公布入場人數？

kim sir成功改造香港隊

KIM：屌你入得3球

換契仔基未啊

好睇

唔敢公布

子彈可以踢咁耐

下半場上彈嗰d打左20分鐘 上返力 正常返

但係就要咁耐先上力就

Below 2000?

下場唔預佢

下場唔洗佢踢冇所謂

因為下場點都無份

換龍啦

比佢享受埋啦

睇死直射

告別戰梗係打足

現時港隊前線排名
jordi > godfred >> alex = 黃威>>>>>>>>sandro >> 子彈

****mckee已經變左翼衛

我指下一次

羅拔圖 + 丹尼 有d配合睇下

悶足90分鐘

下 好似難d咁比 好似godfred同jordi已經完全唔同作用 好難講邊個好d

妹祖你去死啦

睇下對咩隊

屌你老母夏志明

alex靚波

又12碼。邊個射

夏志明就黎變華西咁

又PK

辛祖射未

屌 話就話比佢踢埋姐 但真係唔係好想再見到james ha踢

xx啲十二碼都幾穩陣

又射失

老撾班友

辛祖是無辜的

又pk

真祖終於入

爭啲失埋

比燈

哈

點都要佢射入

唔窒步喇

妹祖是有辜的

辛早入翻玩PK

以為又救到

路已捉

反祖黨正式收皮

個龍門救12碼有1手

差D救到

2239人

射失

一係入, 一係唔入, 9up好易中

幾好路數

個龍真係好似香港d中學生

2千2百幾人

所以出3個前線應該係 alex + jordi + godfred
打邊godfred好d

子彈都仲叫可以後備入黎爆下
sandro我真係唔知佢踢邊個位好

反祖之路永不獨行

冇壓力

連登燈力驚人

高比呢下其實同岩岩伊達差唔多

又十二碼

又俾佢平反

遼國輝

球速快d

差d救到

咁都有2千人入場

入撚到咩屌

香港有無機砌隊 全外援

對強隊 alex 個位換麥基

哇屌你羅拔圖 想點

龍門用膠鵬計唔計？

順腳有內灣難救啲ge

你係未來人定IE

冇龍

大中華膠：屌4球得1球係華人入

法國港隊射十二碼成日比人捉路

香港 vs 老撾 (2)

鵬